上證freefall你老尾恆仔唔跟！

熊撚咗

十一 自己熊仔自己救

上證跌唔夠1%叫free fall？未到熔斷停市都未可以叫free fall！

如果美國 delist ，你估會去邊上市

delist 都要時間
今晚即刻delist 好唔好?

報復性上升20點
失禁式下跌30點

真正 delist 果陣炒完啦大哥

北水落曬黎救市上面先freefall